[和理非小隊] 未落過場既巴絲打，請準備唔同色既衫去現場

未落過場既巴絲打，
請準備唔同色既衫去鄰近西鐵站

一人帶4、5件
100個人就有400、500件

#講緊沙田義賣活動

標題打錯
係東鐵站